有圖慎入）美國又用忍者導彈煮中東肉醬

美軍再次使用「忍者」空對地飛彈在敘利亞伊德利卜發動「斬首」行動，炸死「赫拉斯•丁」極端武裝的高層官員賽伊夫。

這是美軍第10次使用「忍者」飛彈重要目標進行「定點清除」了。

賽伊夫當時正獨自駕駛一輛SUV，在經過鬧市區時突然遭到高速飛彈的襲擊。

飛彈擊穿車體後SUV還往前行了2公尺才停下來，這時賽伊夫已成為中東肉醬了。

除了損毀嚴重的車輛外，幾乎對周圍的建築物沒有任何破壞。

唔使打啦咁樣，下下放忍者導彈

快啲煮支共肉醬

下下咁殺 邊個夠膽 做

開始明白意土發明成絕技，原來係肉醬意粉咁解

真係碎成咁
連一件似樣人形物體都睇唔到?

洗鬼慎入。碎到睇唔出係屍啦

雍正意粉

係咪話中咗之後啲刀片就轉，好似攪拌機咁？

依招厲害在…唔傷及其他人，命中到移動緊既目標

美國軍備真係cls....

準到成個車架仲係度

應該喺車底

幾多對 持續愛到幾多碎

習大大 會唔會嚇到瀨屎

will it blend?

唔知射一次要幾多錢呢
可唔可以眾籌射一次

幾時到維尼

我睇話啲刀片將目標附近既嘢割爛
用飛彈衝擊力打死目標
好似鐵甲飛拳咁

碎到手指腳指都唔見?

美國真係犀利, 發明到呢招專殺大粒既應該威嚇到唔小恐怖份子

準到痴線 究竟咩科技嚟
射枝飛彈可以射穿架車而架車仲係度

天降正義

碎到咁,係咪真係佢黎都冇人知

準到目標變肉醬 但後座完好無缺

2017年2月26日，美軍用該飛彈除掉了"基地"頭目阿布-卡亞爾。令人驚奇的是，當時坐在前排的司機並沒有死亡，飛彈精確命中了後排的阿布·卡亞爾

估唔到sniper係畀導彈淘汰

準到用cm計

係咪仲要有人喺地面用紅外線定位架？
如果唔使都咁準，真係好勁

美帝血滴子
連條屍都砌唔返出黎

如果俾支共攞到呢項技術...

係支那爛屎

其實佢個子彈嘅原理係點？點解可以碎到咁

笑到仆街

痴撚線 邊個夠膽打美國人。。
精準到。。

好似攬拌機咁

係車度 應該係一開始lock左位置
然後粒彈standalone 唔受干擾咁
追住部車後座隊落去

好似天道DUP柒佢咁

攞去秒殺比阿塞拜彊宣人戰個總統係咪吾以攞和平獎

試咗胡錫進先啦

之前有巴打POST過, 印象係唔洗100萬1支

點解冇人搶救佢

勁過皇天擊殺

準到個軚盤都只係崩左一角
明明條友當時仲渣緊車

仲要揸緊車高速下都可以咁撚準

一次就夠？條隊好長喎，一次邊夠

咁快又射, 前排先射左支 恐怖份子準備學摺被未

好撚柒勁

右圖幅圖係咪舊?
好似見過

美國啲武器咁落後㗎

幾時有中共肉醬

架車郁緊都打得中 有無咁堅秋啊

叫佢地排好隊
隊頭隊尾各一支啱啱好

冇 美國佬淨係諗自己

唔知道香港d綠色恐怖分子架車夠唔夠硬呢

不如集體眾籌啦， 可能都買到十支八支， 送比香港十二門徒

幾勁都破唔到支共個霧迷陣

崩左一角會唔會係因為佢單手揸緊車

叫佢屋企人釋懷

痴線，重要唔誤傷其他人，點撚樣同佢玩

中東極端武裝（免治）

世界末日

皇天擊殺

點解兩張圖架車好似唔同咁?
第二張明顯乾淨啲

癲到

天誅

咁樣打仗真係最理想，唔會傷及無辜，又唔怕俾國內左膠屌

下個輪到你

有冇啲環保團體出嚟投訴下，用一百幾十萬美金整一咁嘅肉醬，真係唔環保

屍體都冇

that's a question

幾時到佢

其實係呢個武器
大家都諗多咗

頂你吖，喺公司笑咗出聲

應該係司機都有受傷但係冇死？
不過都好撚誇張

好誇張

心靈受創

無聽到侵侵公開話要針對佢地點點點
即係極可能係軍事上侵侵授權軍方
除左消滅敘利亞既武裝兵力之外
更加強既係鎮懾威力
真係只要侵侵落命令 中共係點都會仆街
只係一個命令就得

中共聯合國想出聲都唔得

幾時煮呢個？

依張好似係舊圖

美帝真係好人道 等佢食埋口煙先殺

完全唔會傷及無辜左膠無野講

睇部車個損毁痕跡都睇得出個導彈真係精準到癲.成架車個骨架仲算完整

美國同中東國家立條逃犯條例咪得

其實係真係變左肉醬 定係條屍搬走左後既畫面黎

慢用， 請起筷

推

有冇實測開箱圖？

如果射雜種
之後共產黨會變成點

「忍者地獄火飛彈」（AGM-114R9X）並沒有火藥，因此擊中目標也不會爆炸，它的彈頭被長刀片取代，以壓碎或切碎受害者，將對附近任何平民的危險降至最低，同時利用飛彈在旋轉時帶動彈體周圍的鋼刀旋轉來破壞目標，因此可以很精準的擊中敵人卻不會誤傷無辜，尤其是恐怖分子多年來最擅長的一種戰術，將自己隱身在人群之中，讓對方有所顧忌，不能施展攻擊性武器。

國家反恐中心（National Counterterrorism Center）總監米勒（Christopher Miller）說：「在敘利亞，宗教保護組織由多名基地組織老兵組成，最近連續折損重要領導人物，行動也受挫。與其他暴力極端分子的派系衝突，已使組織無法壯大。」

如果佢用緊雙手就崩兩角

咁肥壯
可能要兩支導彈先碎得曬

一支識飛既手提攪拌棒

十月一日天安門国庆日有冇旅遊觀光團？

笑死

驚西，肥仔金都未用

用一百幾十萬usd換嚟減低嗰區自然環境受軍火嘅威脅
就算係環保撚都冇聲出

點解咁似舊圖

Cls其實要郁魔人布歐真係心情問題

痴撚線

破滅魔劍

拎到都無用, 因為支共唔會有咁高既精準度

無火藥應該支飛彈仲係度，定已經俾人拎走左

xi

唔使慎入啦，碎到乜都睇唔到

我想要30011支先唔該

刀片應該係固定，淨計衝擊力都夠碎肉

呢支野真係一巴巴打落d話打仗傷害平民班傻閪塊面

呢d就唔洗問都有圖
雖然幾正

共犬好驚

成身肉醬
一世唔食肉醬意粉

尤其是恐怖分子多年來最擅長的一種戰術，將自己隱身在人群之中，讓對方有所顧忌，不能施展攻擊性武器。

以其人之道，還治其人之身
正

港紙定美金呀

「忍者地獄火飛彈」（AGM-114R9X）並沒有火藥，因此擊中目標也不會爆炸，它的彈頭被長刀片取代，以壓碎或切碎受害者，將對附近任何平民的危險降至最低，同時利用飛彈在旋轉時帶動彈體周圍的鋼刀旋轉來破壞目標，因此可以很精準的擊中敵人卻不會誤傷無辜，尤其是恐怖分子多年來最擅長的一種戰術，將自己隱身在人群之中，讓對方有所顧忌，不能施展攻擊性武器。
國家反恐中心（National Counterterrorism Center）總監米勒（Christopher Miller）說：「在敘利亞，宗教保護組織由多名基地組織老兵組成，最近連續折損重要領導人物，行動也受挫。與其他暴力極端分子的派系衝突，已使組織無法壯大。」

之前個單殺完個副駕位
個司機都仲生勾勾

其實美國真係想殺邊個就邊個
只係出於政治考慮先唔落手

就算係美金都夠啦
更何況唔一定淨係香港人

Cls

個車就好似攪拌機機身
困住係入面爆醬
建議佢地以後唔好坐車
行路應該有得避

仆你個街，美帝原來一早盜竊咗偉大祖國嘅知識產權好嬲好嬲!

好撚勁

佢飛入Syria 冇人阻止？

是日靚午
慘過返印度

Syria 仲有空防架咩

可能仲行得

支那肉碎

希望快啲射幾支去中南海，禮賓府，警察總部

如果係肉醬, 張凳應該唔會咁乾淨...?

精準到呢

香港十分需要一枝

old news

一支唔夠，起碼一打啦

美國隊長2九頭蛇個暗殺技術

導彈轉所以固定嘅刀片跟住轉，好似子彈咁

架車仲要郁緊

架車都未爛曬

派隻MQ-9飛黎南中國海邊，再射粒彈，狗閪11人，搵一個祭旗都好

有名你叫 美帝

紅旗轎車防地獄火的一百米核爆都頂到

我夾錢呀！

未必既
Sniper 其實好有用

不如講美國人既情報好勁
呢條友出街渣車都知？
一定有內鬼通風報信

打架車已經難啦，仲要打啱埋坐位先恐怖

哈哈，好笑

已經碎到唔會有望住屍體嗰種嘔心嘅感覺

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區

左膠出唔到聲啦

當時沒有死亡
應該事後都失救 嚇都嚇撚死

成日想睇條屍，但永遠都無得睇

最尾先

情報部門 真心幾勁

碎到唔血腥 cls

碎成咁
執唔返黎驗DNA

要連埋佢個閪樣果幅先得

唔係尖頭, 平頭有爪, 射中目標之後鉗住, 然後粒彈繼續旋轉....?
(本身飛彈都係轉住飛)

MQ-9避唔避得過中國防空網
想睇台灣drone strike吓廈門啲共軍

咁樣殺錯人都唔知

有爪呢下勁揪
好難避

隨時架車整返個殼同張椅就可以渣得返上馬路, 一係直接改開蓬

啲骨頭都冇埋

賣俾台灣 個埋 有沒武裝 ？
好似用來偵測多
而且未必係台軍控制

解決最重要果個先啦 4成人俾0分民望架

架車行緊......個導彈點樣追住佢? 人工智能真係咁勁?
認到個樣先爆炸?

要武裝要台灣軍方自己加, 但無DISABLE個功能

delicious

屌鐵血行得好前

我地共產黨手足輸硬

三萬

睇返上面有巴打有圖, 係圓頭有刀片, 飛入去之後側邊果幾把刀就開始整免治肉醬

pk鄧話唔驚，雜種平話嚇佢唔到，幻覺黎

痴撚線 高速行駛嘅汽車 都可以咁準
咁樣洗鬼士兵去打仗？

支那：無野搵野來做，攞到制空直接炸佐佢咪得，平民死亡？WFC

你敢違抗擁有破滅魔劍的我嗎

中國既科技真係車尾燈都見唔到

但係佢唔爆炸
彈頭前邊啲機密零件咪俾人發現？

應該係透過無人機用激光引導

笑左，屌你

爆小小咪得

中共點會干預人哋嘅內政呢

Itami o kanjiro

俄佬喺頓涅茨克用1隊狙擊手已經可以牽制一個連嘅烏克蘭兵
再call空襲解決佢哋
如果香港建軍可以考慮下呢種作戰方式

唔知習主席仲敢唔敢坐車呢？

恐怖份子都係人，會幫佢地祈禱同求情

一人夾100，買10支都好

主要引導應該係remote做
支導彈應該得粒chip收指令 冇乜機密技術

以台灣嘅電子技術改裝應該唔難
美國應該會隻眼開隻眼閉

準到咁......

物理衝擊力都會撞爛guidance section
事實上Hellfire 面世咗幾十年，要偷都晨早偷咗

唔會咁做
應該得美帝先可以做到咁勁
如果直接殺雜種就係中美核戰

除非美國成功花好多人力物力做定民間心理戰 ＋ 架空政府其他高層令到雜帝一死就變親美
但到時相信雜帝已經老死咗好耐

射之前一早mark實目標啦

巴打新解讀

龍心

支那肉醬應該好睇好多

justice rains from above

無死都嚇L死

一野就死
己經好仁慈
唔洗比人虐待至死

食緊肉醬意粉

食兩支，壞過凱婷

林鄭

所以而家晶片都唔俾佢

Wow

洗乜咁仁慈，直接hell fire 啦

主要引導喺導彈內，導彈外只係得laser designator

係咪直射入身再內爆
無燒著嘢痕跡

跳樓痛啲定咁樣死痛啲
渣渣下車散開哂

正義從天而降！

同香港黑警一樣，比錢買線人（南亞）收料

強在衛星定位同情報勁

以為係鬧市人多美軍就唔敢殺人?太天真啦

嘟嘟嘟 嘟 嘟 嘟嘟嘟 嘟嘟 嘟

?
擺番d肉碎一齊?

OLD NEWS

極端會唸起何妖
幾時變執葉肉醬

支煙仲係仲位到

碎到...唔好執骨 要連埋架車一齊燒

好似攪拌機咁

仲要只係斬首啲大粒嘅，等班恐怖份子嚇到標屎從而內部瓦解，本少利大，真正屈人之兵

舉頭三尺無人機

子路意粉好好味

科技強成咁... 究竟支那知唔知

嘩 好撚癲

毅進星 $100

sor
手殘負評左

白色恐怖

千里之外斬敵肉醬 一放飛劍斬到變餅

精準得好恐怖
明顯係對住擋風玻璃一嘢隊埋去
爆炸範圍細，車身都冇大損毀，唔影響平民

準撚到咁

禁粒彈最後去左邊？散開哂？

破滅魔劍嚟

邊有得走咁樣飛落去

甴總有無興趣試

美國飾演黃天

肉醬飛彈

習大大過幾年後唔知幾多碎？

有冇sources

死左都唔知咩野事

正宗禍從天降

有啲連登仔頂唔順架
費時搞到佢地發惡夢啦

點知條友座邊個位……？

將來應該會有防彈車

唔滿意嘅可以投訴
美國有既定程序去處理
可以確保事件係公平公正公開嘅情況下處理
從而確保大家嘅權益無被損害

提提大家個速度係超音速450米每秒

其實唔洗刀片，高空撞落去都死啦

冇殺錯人喇 仲有咩屌呀

屌你 有冇諗過清潔工感受，比細路仔見到 有冇諗過個細路仔咩感受呀下 反對

有線人望住佢上車
上面無人機一路望住
完事之後又有幾十個鏡頭影相
都好難唔係佢喎

Sorry負錯評

碎紙機都無咁碎
點做到

習包子

咁撚準

#1第2張圖好似係舊圖？
次次都係呢張

估計,
CIA點都會收買到部分親信, 目擊佢坐咩位.
加上衛星確認多次

一啲痛苦都冇

根據紐約時報指出，忍者地獄火飛彈最初是在十年前受到歐巴馬（Barack Obama）總統指示而研發的，目的是減少美國在阿富汗、巴基斯坦等國長期反恐戰爭中的平民傷亡。美國官員也指出，近年來，這種武器已被使用了六次。

原來佢都有d實際野做左
宜家比侵當玩具玩

我真係好專心睇，都睇唔出原本係咩....

借位推

巨型碎肉機

條屍搬走左咋

現代醫學要確認一個人身份唔駛靠樣ga ma

支那炸醬

習近平幾多碎？

由架車損毀程度黎睇....真係好勁

-0-0

如果有得眾籌 我驚一日就籌到幾億

不轟烈 如何做世界之最

幾時輪到港共狗官？

十二港人無人提？咁咪我開囉，但無人推呢？

下一句呢? 睇下解唔解到?

真相

音速鐵甲飛拳
一拳打到你變屎餅最完美演繹

如果坐佢隔離係咪都可以無事

冇火藥唔會爆炸，咁d零件咪好容易俾人攞去研究

靠情報
有人報料佢係邊年邊月邊日邊度出現

純衝擊力
音速撞埋黎仲唔變屎餅

廿幾三十萬美金支

真係咁易？ 畀埋你都抄唔出啦 你睇下 民航機

你抄到佢舊野, 都射唔到咁準

抄到零件 抄唔到精準嘅技術

遲啲Starlink 定好晒位 100%精準

應該係諗過 全車上路

唔曬為sir帶路，都知衰人係邊

港公肉醬

或者係先以炮火將敵人趕離掩體再狙擊

未審先殺 香港人中意既民主自由

最高速為1.3馬赫
你肯定避到？

空對地，即係由戰機射出？比人入左自領空範圍唔察覺？

佢要切割車身或者條友坐過隔離都打得中掛

連登仔平時行街都用2 馬赫啦屌

張相係old news 但最近真係殺死左件

千刀鎖子女

R9X極速好似係Mach 1.3
時速50公里算得啲乜

唔爆死周圍嘅人姐
冇話唔可以爆爛啲重要零件
被人執到
都得物無所用

佢有好多個替身

Rest in pieces

美帝: 我就係報應

人哋仲有72個處女等緊佢
開心都嚟唔切

唔係pieces已經係uncountable

穿針式

雜種死咗可能最開心係佢下邊d𡃁呢
搞到無啖好食

係
但收集完 背後分析都唔易

所以北京先咁大霧霾

我仲以為係一舊舊肉屌你老味點知碎過肉碎

Gps 誤差 <1mm

3 萬都幾貴

萬人不死 一人難逃

下次皇天擊殺刁總

正中共

old news wor

直接用hell fire得啦
無一個係無辜

點解車頂又凹入去 擋風玻璃又凹入去嘅

甴近平邊有咁L瘦

佢範圍咁大

如果呢舖唔到到中国亡国滅族，只係食草食十幾年，
西方班弱智左膠遲早會俾中国翻身，到時中国就又可以偷番呢個技術
咁就真係全世界玩完

Chi-na/western fushion food

好難想像一架比導彈擊中既車會同楊明飲醉酒炒車
既損毁程度差唔多

做到野同時仲要冇阻住司機返工，今次港豬都冇聲出

上下兩幅圖唔係同一架車嚟喎
一張得肉牆 一張仲有張竹墊

應該大把人願意賣樓買導彈

本身枝導彈重量已經可以令人變肉醬 係要加把刀曬資源

煮屎醬

張凳上面仲有一d類似牙齒ge物體

14億肉醬

好似係之前單野來

諗起伊藤潤二果套食蜜糖會俾棵樹遙距拍扁嘅短篇漫畫

攪拌機都冇咁碎啦，應該係拎走咗條屍影相吧

美利堅世界第一

F91入面隻血滴子

可唔可以射粒去777度?

我出一萬先

美國啲軍事科技真係痴線

2009
hellfire missle

Aim副駕

司機：

中共都可以做到一半
支導彈升左上天就會自爆
差在落地個下

痴撚線依個好好笑

6 blade照計係切開幾碌喎，唔係肉漿

轟裂

係呀，或者好似一把風扇咁樣，只係風扇葉變曬刀片咁…

幾時輪到閘維尼？

送幾支俾香港啦

對支那就六把刀改做六張綠卡已經夠做

其實真係避唔到咩？

利申：軍事百痴

碎到唔洗打格

部車要快過音速先得

邊個享受先好呢？

d咩防空系統係咪冇用？

換句話講：美國佬已經掌握晒所有目標人物一舉一動，
只要對準目標，一㩒掣，飛彈就會追住目標 取其首級
唔怪得肥仔恩驚到鳩縮，即刻自揭神秘面紗 同美國佬講和

幾時去中國蒸肉餅

忍者導彈 係最偉大既軍事發明

舊聞？

如果真係同支那打 應該會用呢支搞掂啲 將軍先
威嚇下維尼 唔投降先會搞維尼 唔係一野殺中國元首
應該唔合乎常理 全世界嘩然

天道

絕對同意

仆街 嚮條街行行下笑到企左嚮度

Push

我都係咁話，限水限力，唔洗打仗
邊條友唔生性，即刻斬為肉醬
話時話，美國佬應同印度佬傾下生意

屌 有聲

幾時到777